屌你老母咁撚多無圖post係到鳩up有狗去城大

咪撚再推啲垃圾post啦
7點幾話有幾十架狗車上緊黎
P牌仔開既仲要圖都無張
成班人係到推
唔好一見到post就亂咁推好無

岩呀屌 上到黎引要諗點樣出番去

屌你老母熱門仲係果幾個垃圾post

自己友係多
狗毛都唔見條